如果我同你媽咪一齊跌左落水

救左你媽咪先，我想係水度浸多陣，香港真係好撚熱